屌！ 有冇人老細好撚邋塌

利申 20人左右既寫字樓 我老細係經理

成日係寫字樓拋垃圾
但係抛唔中又唔執返 搞到成地都係廢紙垃圾

掂完啲污糟野唔洗手跟住周圍摸 屌

公家野例如擺係開會枱上面既筆呀會用口咬個筆蓋

又成日將啲野調黎調去 搞到成個寫字樓亂葬崗咁
但竟然成日話啲同事張枱好亂叫人執

我心諗你老味 我張枱日日都整整齊齊但成日搞鳩我枱面啲野又拎走我啲文具我都未屌你

預到呢啲老細可以點應付

西家